除咗消防救護，做其他紀律部隊嘅人都有樣睇！

都係特別低賤